[有片] Vardy當年踢非聯賽表現都幾平庸下

條撚樣24歲仲踢緊非聯賽 後尾進步到踢英超 今季仲射手榜第一 都幾能癲

個頭幾有龍甲堡feel
btw車埋去個龍度cls

冇李城冇佢

冇佢李城都未必有英超，打和啦super

Cls, 球球都去到盡，好似踢到打mma咁

唔係未必 係一定啦

9up 港超去踢踢唔踢得掂

而家Fleetwood Town升咗上英甲，仲要壞孩子祖爾巴頓教緊隊波

5:03果下後腳 沙拿成日都做唔到

個髮型好能尾機

紅毛咁撚柒

沙拿比簡單直線都成日做唔到

唔明有咩突出 值得李城買佢

非聯賽水平應該低過港超？港超好多外援係西乙B level

咁都唔勁？
單刀你估真係咁易入

屌你老味以為龍格堡黎
件衫又同阿狗個一樣
當年雲加睇中你都唔黎

重要係煙鏟黎

踢得幾搶眼喎
咁都算平庸咩

如果計本地球員可能得 用小明踢法
計外援就未夠班

如果佢有英超既普通速度同體能，係非聯賽一定玩晒，玩FM一開波都要咁玩

都幾多人睇

咪係下下都爆到對面食塵

一個前鋒靠跑動掂到波咁多次
好撚勁啦

好撚勁喎 應該好岩雲加踢法